蚊槍件事明明就好有問題

成個活動你有幾可見過蚊手槍

成個動作好似隻野鳩下鳩下咁想將支槍被示威者"搶"走
如果有人一嘗試掂/拎起支槍 佢唔需要開槍
之後實彈槍, TG 清場就可以合法化

點解咁都可以冇人講

連登仔打少D飛機啦 成班差D被人裝彈弓都唔知

傻閪中計論post

勿回覆

上一頁

成班垃圾打完飛機9月就好收皮啦

未見過咁撚蠢既人種

無啦啦會有一隻狗自己行動跟住被位人入?

得啦叻啦 點你唔醒就繼續啦

成班垃圾唔岩聽就唔聽
一邊係到打飛機 另一邊係到日屌夜屌
玩左兩個月完全冇成長過

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

屌你老母見到成日有D咩侵侵回應就火

人地會唔會出手一早已經見到
成班仲係on99咁ff自己會感動到人地

可以係隻狗扮示威者再搶。

所以喺機場接機只可以坐定定 乜都唔好做。

起哄嗰啲 十之八九係鬼

所以真係要時刻保持理智隨時都有位係彈弓

明明成個位好奇怪
點解佢捉人會係撲向條女(傾向示威者) 跟住壓自己落地
唔係將條女拉出去佢隊友到

啊我見到好嬲啊 對面真係好仆街啊 香港加油 <<<<< 呢D說話你地最想聽?

90後00後 好撚硬頸 好撚中二
開口埋口屌人分化 屌人放中計論

如果今日真係被我批中呢個係伏黎
到時成班拎達爾文獎真係冇人可憐

我睇佢個動作似係以為後面有人跟尾，因為佢禁低個女仔之後係面向門背向示威者，點知放單支俾人打返轉，危急之下掹槍
條肥佬77下又唔似太well train,未必現役ptu?

黑警慣左拎個腳壓住人個頭，
只係佢柒在無人BACKUP。

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

返去幫你男朋友含啦 起底

生存反應來.
其實好危險.
呢個亂世, 分分鐘開槍殺人,
最後差佬自衛殺人. ..攪大論最後都無事.

push